Er was eerder een grotere uitstraling van reserve dan eerder in haar manier voor mij, maar als ik naar haar nogmaals mijn lessen, er was een warmere ineenvouwen van mijn taille en een onderdrukte wijze gebleken dat ze was beteugeling haar wens van mij naar haar borsten.
